係街到同女仔搭訕原來佢地心入面係咁諗

各位毒撚唔好再係街到同d三唔識七嘅女搭訕，你係佢地眼中只係變態佬一個

無知一問脖頭係身體邊個位置

利申文科仔

肩係膊頭

唉 屌 連係街識女仔既機會都唔比我